跪求各巴絲幫做fyp問卷

代frinend post
對象係係香港股票市場買賣過股票
希望大家可以幫下手 感激不盡

時間唔係免費架

交左，不過我2019年未開始trade，果度夾硬揀左少於5％回報

唔該晒感謝

J圖呢?圖都冇好難幫你做

無規矩

推

再推一推

見你咁有誠意 幫你做左

感謝巴打

起底 > free rider > 唔做

free rider 會出 post ?

free rider連登巴絲

free rider 係咩都唔做架嘛

再推多次 感謝咁多位巴絲既時間

Asso仔

推多次

問蕭生啦金融野

Done

感激